行動post:塞左九龍塘先？

會唔會先塞死九龍塘，等佢一班都通唔到。
企滿月台就夠，入唔到月台嘅就下一個目標。

推

天水圍已經清緊rb
已經有一架巴士開出
d人開始返工了

吐露港？

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.